岩岩係popcorn果個男仔入一入黎

好可愛呀你 肥肥地 pm我

ok

大肥婆

已pm

?

??